原來美國國父同開國元老竟然唔信民主制度。。。

我睇連登仔講民主制度一定冇問題
大家相信制度就得
咁美國國父同開國元老班死廢老比槍權人民有咩用?
原來班死廢老專登比槍權人民搞亂美國

美國國父開國元老竟然唔信民主制度

制度邊有可唔可信
唔可信既只有人

美國元老係咪藍絲來

睇個樣都似
搞亂美國

又一件五毛

相信制度

樓主睇下林肯

此post已完

林肯肯定係死廢老啦
破壞憲法
歧視黑人

俾個機會平民推翻極政府

樓主呢啲咩邏輯 國父定落黎就唔變得 王安石已經明白嘅道理你都唔明

我咪就係話班廢老反民主囉
班死廢老咁多疑都有
個世界邊會有咁多奸人呀
我都叫人要相信香港法治

美版omdb

佢地講到明 民主制度死硬 要行共和

佢地無諗錯喎

你意思係直接民主制同共和制唔同?

冇深究，似乎有少少分別。不過佢地好似都有人講過，他們的制度只適用於自律、敬虔的人民。

其實係唔信「人」
只要人一壞, 制度幾好都冇用, 所以要有民兵響需要時可以修正

任何制度都會被人既自私而破壞制度

冇權又點作主
唔通做到隻畜牲錦好咩
全程監控，做咩都要計分

你有冇諗過平民有槍權都係民主制度既一部分黎
極權國家會唔會發生

事實係直接民主定間接民主，都會有空間比人搞衰個制度

Deep state 黎

民主制度都未完善
有待改進開創

但基層無權力就低制唔到上層
咪畀槍權保障

有遠見

係, 我當時睇到佢地有講過, 但我唔知佢地背後點解咁講

睇返, 其實你會留意到, 美國制度其實係好抗拒民主的, 如果要民主, 做乜要參議院? 參議員支持你, 係代表一個州支持你, 唔係全國多數市民支持你, 所以所有州都係得2票

我唔係佢地, 但我估可能原因係, 佢地相信全民民主只會帶來暴民政治, 所以佢地除左防獨裁, 佢地同樣防民主

個分別係, 民主一定會有好多制度, 對人民眼前利益有好處, 而一定唔會對國家或社會有好處, 即眾數的暴力

例如話, 如果財長係民選, 第一時間市民係咪要求佢分哂國庫D錢佢? 又例如, 如果佢係民選, 係咪會令人人唔駛交稅, 然後要求充公大有錢佬所有資產?

你諗一諗, 就知道全民完全民主一定死硬

民「主」係個概念
人哋個制度至少包括
一人一票
人票比例
兩院
多黨
法官
傳媒
槍權
……
呢D全部都係確保「民主」運行ge制度一部分

入黎見到好多人屌鳩樓主
曲線真係咁難分咩
係智商問題定係咩野

其實係對政府唔信任，需要各種制衡：好似聯邦政府與各州政府之間，同埋政府同個人之間

民主力量其實嚟自制衡
有槍權係比左一個民間制衡政府嘅方法
當制衡失效 民主國家都可以變獨裁國家
而科技嘅進步 慢慢將政府嘅力量加大 令到平衡開始傾斜

民主只係一個比較上有制衡同認受性高嘅制度

民主係最壞中最好制衡政權嘅方法，但當制度崩壞時，就得返人民可以去糾正，槍權都係因為咁比出嚟

有民主唔係無得輸，但無民主嘅後果唔係支那就俄羅斯，北韓咁
權力令人腐化，絕對的權力令人絕對的腐化

Blocked 樓主

周庭：明天將有機會人生第一次進入監牢

＃７０

你都唔好得幾多

係Templar

Second amendment:

槍權係用黎打英國佬，唔係比你班陰謀論撚搞政變
你自己忽就忽，咪屈鳩班Founding Fathers

行代議民主唔=抗拒民主

人地個民主制度係包含起義權
但係連登好多鳩頭上年就支持勇武
今年就左癌上身暴力破壞民主

每個州兩票係代表個個州都有平等權利喎
如果唔係細洲人口少就冇話語權

制度唔一定完美，亦有沆瀣一氣嘅時候。

第二修正案容許持槍權係源於英國 Bill of Rights 引申對個人權利同自由嘅保障，進而演化到喺最壞情況嘅革命權（Right of Rebellion）和被統治者的同意（the consent of the governed），好比 －

「All Germans shall have the right to resist any person seeking to abolish this constitutional order if no other remedy is available」（德國「憲法」《基本法》第 20 條）；或

「That whenever any Form of Government becomes destructive of these ends, it is the Right of the People to alter or to abolish it, and to institute new Government, laying its foundation on such principles and organizing its powers in such form, as to them shall seem most likely to effect their Safety and Happiness」（美國《獨立宣言》）。

但問題在於現時美國的情況，是否有合理原因讓一名合理的人認為，選舉非常可能出現舞弊，而對個人權利或國家利益構成不合比例或無可挽救的傷害？答案是否定的，目前亦沒有關鍵證據支持大規模舞弊一說。

佢地係唔信民主一定最好
所以先會有民主制度 共和制度嘅結合

其實個陣時有問華盛頓行君主立憲定法國總統制，二揀一．

我一直講, 投票係除左人, 仲有地, 因為一個國家除左人, 仲有地. 如果你無地, 就等同以前的猶太人. 你係一個民族, 但你唔係一個國家

同樣地, 香港投票, 首先都要果個人屬於呢塊地. 如果你唔係而只單住係香港, 唔應該有票. 呢個唔係完全民主, 而係考慮到土地擁有者的權利. 呢個制度其實係共和, 即係好多個好多細團體加埋一齊開會決定. 我覺得佢比民主好, 係因為細團體, 好似話, 一個區的區議員, 佢往往比個人更可以從社區同地方角度出發, 而唔會變成眾數的暴力.